咸家產！！！！勾人老婆！！！拆散人家！！！

個老婆唔淫又點勾到

咸家產
自帶口音

好似以前街邊果啲渠王通渠廣告

牛唔飲水

林雪口音

好咸呀D家產

老闆喎 到底邊個勾邊個？

做多佐啦

on9

無聊

咸其實先啱
咸字本身就係解作全部

姓施？

女唔含撚唔撳得淫頭低

相逢何必曾相識

啱啊，大家成年人，你情我願

你著左我對西瓜

潮州佬

岩呀，幫人老婆通渠嘛

勾人老婆 我唔明點解人地老婆都想上 明明前夫條jj掂個閪都掂足每一個角落

所謂君子不奪人所好
所以先多人妻av
當av都滿足到佢就會....

廣告黎架？

老少咸宜

屌佢老味。似幫自己賣廣告
擺明話人知自己副業係通臭渠

勾人老婆好合理，但拆散家庭就好仆街

唔係咁開心下話

而家唱人地都多左好多花款
早幾日有個係扮到區議員poster咁

好心d女人結左緍就咪咁貪玩

This is art

圖？

青頭？

差人先生
差人先生

r痕啫

政事無鉅細，咸決於亮。

即係指諸葛亮掌管曬所有漢室朝政

咸家產

識食一定係食人妻

其實好多時都唔係個男做主動先，多數係個人妻勾引人先

想知個電話係打俾邊個

証據？？你呢啲言論係歧視女性

又幾好心機特登整個模出嚟 再周圍噴

原來係咁
但一睇到咸家產，我會幻想李嘉誠講

佐你老母